屌你老母黑狗

屌你老母，救架警車就開槍打市民，又唔叫市民被打你出手